關愛座hunter 誣蔑會員 蔣介石（翻生）爆料俾文滙報

關愛座hunter 指蔣介石於將上週五於群組發出之訊息泄露予文滙報
然而蔣於上週四已被逐出群組

請問如何可以於星期四預先取得星期五發出之訊息？

關蛇要回應下
港獨義士一定唔會屈錯人

小心關子打手進場

點止賣料
公開成員個人資料
二五仔蔣介石(蘇俊安)

100個讚，有關sir型仔照

LIHKG @ Android

請問星期四點爆星期五嘅料？

一單還一單喎關蛇

幾時貼無修正捐款收據呀，關囝

LM跟進

鋤得死關蛇未

開頭話人賣料 發現柒左就話人25
完全唔分前因後果 點解人地要起你底

唔怪得關囝咁努力推 舊 post

旺角義士：我們不是梁天琦，沒人關注，幫手

關囝

估唔到cc台2代屈毛宗師竟然有互毆既一日 屌炸天了

呢單關sir真係核凸

自己衰左先，拎人還拖既野出黎鞭返轉頭

又老味推舊post當無事

學毒不仁 醬囝不義
就算真係佢爆比報紙我都十分支持 何來二五

佢老味講到爆料就係仆街冚家剷，你屈鬼我都唔撚比反擊，學獨聯大撚曬啊

總之我周圍唱你就得，你唔乖乖地食咗隻死貓佢你就係二五狗

誓要佢成為連登過街老鼠

只係我哋圍內一班人嘅過街老鼠姐
對普通會員都仲未係

一早已經係啦

啲骨幹咩料都搞唔清
點成事？隨時仲有4-5個25喺入面

成個組織感覺好求奇，保密乜都搞唔好咁
（用自己電話加人，骨幹都搞唔清咩料,etc)

你apply完搞咗幾耐就變骨幹？
定直接骨幹？

水貨撚一百蚊都有人去啦
查下邊個最等錢洗要賣料比報紙最實際
25狗不嬲無樣睇

關蛇去左邊呀？錯咪認囉

f5一下cc台 又會發現新現象

肥西關呢？

關sir拉完小提琴未

拉到斷綫

BTW
已搬入政事台

等睇佢子弟兵入黎：「成個post都係blocked users，睇黎中聯辦好驚我地」

政事台不嬲冇人理

關sir去左邊

關蛇推緊舊post唔得閒

lm

蔣狗 vs 關狗

坐定定睇戲